婚前一天爆腹中BB生父疑雲 準奶奶：愛就婚照結

以為雙喜臨門又娶妻又做人父，怎料婚禮前一天才知道女友出軌，他立即問母親⋯⋯
如果結婚前一天，你才發現另一半出軌，你會怎樣做？
有網友在「靠北女友」發問，指明天就要舉行婚禮，但今早才得知懷孕3個月的準老婆，原來一直有聯絡前男友，還發生過不避孕的性行為，連她自己也搞不清楚肚中孩子的真正生父是誰！
這名準新郎感到非常困惑，到底還該不該結婚呢？
於是他把事情告訴自己媽媽。他的媽媽認為「愛就婚照結」，當小孩出生了就去驗DNA，若驗了不是他的孩子，就再決定要不要離婚
不過許多網民都勸他不要結婚，認為女友出軌已經是不忠，婚後也有可能會繼續出軌，又指若婚後才發現孩子不是自己，這網友只會更加難受，日後夫婦二人也很難相處，「每次吵架都會拿出來翻舊帳」，認為「一輩子都會有疙瘩。」

台妹，好多是公廁

不過是一個又大波又淫蕩的公廁

埋單時間，食完記得比錢

邊有老母想自己個仔戴綠帽

hello moto

可能呀仔都唔係佢老豆既身同感受呀